奉勸各位巴絲打一句！

搵老婆/女朋友最好搵佢愛你多過你愛佢既另一半，雖然同一位你好愛既女仔一齊係可以得到片刻既快感同滿足感，但當嘈交或者受傷害既時候，痛苦既只有你自己！

但揾個鍾意又唔太愛到想一生一世會唔會有啲虐待自己又虐待佢

唔會囉 要搵就搵自己愛佢多過佢愛自己既人士!!!!!!!!!!!!!!!!!!

愛係相向的

五十五十就最好

當然啦，不過幻想係美麗既現實係殘酷！

咁樣你既付出大過你既收穫，其實都好辛苦

我開心就好了

on撚柒9 女人搵老公男朋友又要搵個愛佢多啲嘅無撚人有拖拍啦痴撚線自鳩私
你擔心有無人肯要你好撚過啦柒頭 咁撚怕痛怕受傷自己柄鳩埋一二邊咪撚害鳩人